如果中共玩斷網點算？

有沒有教學？

斷先算啦

首先商家會嘈先

下
中国嗰個不嬲都係內聯網嚟架喎
斷唔斷都一樣啦

恆指掉2000點

佢要點樣做，先會令所有isp同時跪低？
佢要點樣搞，我地先會唔知即將斷網？

可以試用
Open source 去中心式 messaging

多謝指教